美股認真討論區 MCLXIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

之前一賣走少少就即刻V彈

bb

Bb 入得未

BB PLTR又滅世

麵神:股票之道唔係在於嬴 係在於唔輸
依句真係好正

ocgn準備回歸原點
各位可以再入貨

麵神破燈

有無人有研究XM?

Toyota's game-changing solid-state battery en route for 2021 debut

TOKYO -- A trip of 500 km on one charge. A recharge from zero to full in 10 minutes. All with minimal safety concerns. The solid-state battery being introduced by Toyota promises to be a game changer not just for electric vehicles but for an entire industry.

10 分鐘

龍到

VIX落番25

等睇gel出事

熔

Bb插乜鳩
連12都穿

買定離手 goog買左2股 盤後2000

7蚊

突然間無晒人討論 去晒打j?

TSLA熔斷

龍到咁有咩好討論

垃圾TSM

跑贏契媽之後開心到無睇市

bb平咗其他股升幅

今日有冇賺

其他股龍極都追唔返bb跌果筆

呢2日都紅
個市回復正常，準備坐翻排先

U俾人控撚到傻
一條線咁做乜撚嘢

你無Ocgn

去哂數鎂

咁龍都紅
ching升紅趺綠?

沽撚左一半爛果 轉做arkk
忍夠 我唔係廢老呀

龍市>冇野討論>成人台
熊市>輸錢唔開心>成人台

坐隻sunw坐撚到紅

因住回力鏢 轉完契媽變臭雞 爛果變金蘋果

今日都幾難紅
除非中幾隻WSB

好似上個禮拜放鬼左，諗住冇咁快fda遲下先入翻，又冇搵新聞

有冇巴打入咗snap,過幾日派財報

SUNW 走啦重坐乜鬼

走左啦，入左bb ipoe，繼續坐

睇住cciv數鎂再睇住gme西冧都算係人生一大樂事

今日龍到大家都收哂皮冇人吹水 打下機先

留名
玩左果果成年 晒晒時間

有排

Vxrt

真 好悶

岩岩成人台
幫大家還原下童心先

玩咗果果定俾果果玩

睇死佢又慢慢妹翻落去
就算冇妹，都唔差果一兩蚊

岩岩再轉左d落契爺

即係入咗

邊隻叫契爺

坐迪士尼都好過爛果
納指就破頂 閪果仲係135

冇
想坐下，成日都坐唔定，左一巴右一巴

愈叫愈老
我無mon住加唔切 得2股倉底

AMZN小賭一鋪

聽晚睇下點

Elon musk Papa

玩Tsm算啦咁

Bb輸到仆街

有 都入左張call等爆

11.7入，我諗都差唔多見底

點解咁多人輸bb
呢隻$7 妹左一段 11-12 又妹 上到$28 都仲妹左一陣先落返黎今日12

點輸

26 23 走晒

咪就係26 23接你貨既人

26 23接左你個d咪豬

16入左d 坐到而家

果邊好似平行世界咁，gme跌幾多都好都勁正能量

咦喂屌原來係konosuba個巴打你

你肯定無睇wsb
嗰啲先叫信念

bb 冇啦啦變左wsb 概念股

cciv

我18 蝕緊7000

請問 vxrt sava 做咩事 升22 同 200%
見人話wsb 吹雞

垃圾咁撚龍升得雞碎咁多

英雄所見略同
我賭大少少，個市咁龍就算插都會有人btd
反而gap up入價就要panik buy

GME 100鈦合金底

每日慢慢妹落先慘

至少要等幾年

The Eternal Promise of Solid-State Batteries

預左total loss咪由佢輸晒囉
想投機又唔止蝕咪抵死

等p記toyota點都好過qs

大日本萬歲

作為一個車主
唔知點解對電車無乜期望

牛牛呢張好笑

冇駕駛樂趣

cciv咁升正常？

到底炒緊乜
乜都唔公佈已經升到傻

CCIV

真
我真係幾鐘意揸棍波
好想係2030前買部mustang donut下

新手入黎學野

溝到19

香港？ 貴到仆街

簡單啲黎講就係上下一套spread，博佢冇料到
ER 夾iv贏面極高

其實電車本來都係為環境多過為車主架啦

英國
2.3L eco boost好似三萬鎊咁上下
不過ecoboost...

2月有少少最後直路回都唔回咁升既感覺

2.3 果副即係focus 果副 仲要focus 果副先有特別tune 過

要買點都係揀5.0

出去跟GME股神學仲好

跟住big drop

但好似又有數據指出
所謂既環保代替品
其實係生產同保用過程係比而家既物竹品製抗吉更多carbon
盲目取代唔係好事

ipoe比個莊收貨壓到仆街 唔知幾時先收夠踢上30蚊

上星期大跌前清左倉
打算回到納指12000先入貨 依加又升翻晒
買咩好

都係FF下姐

都話成日見到你

BB快D落地獄

外國其實唔難wor 你話香港要50幾60個就話姐

跌5%清一次倉買黎做乜?

Chock幾條大陰燭已經爆咗倉

硬係覺得佢有兩種結果

其實差電好無安全感 成日驚塞車無電
入油快靚正
但貴到仆街

CCiV股東 大家忍住唔好止賺
ROCKET IS COMING SOON

戴左套比人爆菊同冇戴套比人爆菊既分別

乾炒牛河

呢邊2030起剩係準賣電車
我琴日手多禁去Honda個網睇
連柴車civic都無L埋
呢啲大食NA過多幾年都可能無

what about plug-in hybrid?

聖母個倉真係好撚勁

To the moon

Nissan hybrid

止左

兩日執了30%，夠了

契媽佔左我個倉20%

我想要大力NA車過癮喎

NIO 已經成為 condom

今日高位
明日低位

比我就sp lp賭單邊算

啲火氣好足 咁樣乾炒都炒上去

支那野就係要當佢雞咁屌完就好走勿留情

又要上調目標價了

想買OTIS

巴打講得有道理 風險管理好重要

好野黎
分注入

孖爆咁激

真心永遠唔會借同滿倉
手上無現金

出糧咪有

Gme po班人將uptick rule吹左到禁short sale
做乜9

算啦
走火入魔

最後信仰

未有收入
讀返書

放

又落番雙位數

TSM幾時妹番落去

現價有啲貴
等多兩日睇下佢會唔會碌返落63先

IPOE
係咪咁壓得呀

仲係醫院仲邊有咁好心情mon市mon post

提提大家仲有半個鐘左右SN9就為大家上演菏里活級數大爆炸

無啦啦又有人提佢

$33

係咪傳盤後宣布？

冇brake

好癲

聽日dum多100手去玩下睇下做唔做到2號tsla

CCIV 個泡沫大到唔敢想像

CCIV GOGOGO

Announce完係咪應該即日走

走一半 sell the fat

好多機構搶貨

$34

點先可以令自己唔望個市
唔想成日諗住輸錢

@27

$35
好大成交

講樣野比你知 我囡囡上年6月裝返個app先知原來3月有股災

CCIV 咁都有得gel

如果今日都冇消息會唔會閪冧

就算del app都忍唔住上網睇

痴左線
Paper hand左少少先

真係delete app

咩消息都冇但已經35

又穿100

突然好想食三哥湯

拎番個本繼續坐

廢老心血少 見佢廿幾跌到17淨係入5股擺

都係ark tsm tsla呢啲岩我

SH to the moon

屌你老母 maxr 比 spce 累撚死

130買到上230
過兩年就330

睇慣咗就唔想睇嫁啦 年復年 日復日 唔係升就係跌
要刺激就賭妖股 起碼知自己係賭緊先

我信大戶 今日果60萬股肯定有料到

上個星期一盤前35 跌落番18 堅定一股不賣

咩係sn9

我當賭下錢 一千港紙

Starship

投名狀交出黎啦

UtUBE有直播

你班友

入黎圍下爐
(推到完場 4)SpaceX Starship SN9 Test Flight — FAA我屌你老母

(推到完場 4)SpaceX Starship SN9 Test Flight — FAA我屌你老母

where is arkx

我都想知

tsla又收DH

鑽石手火箭月亮重返3位數

Cciv 有消息了 想加注

08年有爆完之後有幾多間機構需要破產?

跌

同SN9一齊射上orbit

隻TLRY居然仲玩緊

爆炸直落地獄

馬田有教點煮

攞到data就夠啦

支持elon爸爸

NVDA穿540係咪回調信號

睇完SN9原地爆炸之後
仲有空中解體睇

10分鐘內射

你係FED你會揀救散戶定救機構?

🚀💥

大家仲記唔記得呢AQB 魚魚

支牛有人話鑽石手火箭月亮築緊底

蝕到傻都係回歸契媽度算啦

乜旭巴條魚又癲咗

TSLA股價都爆炸跌穿100

分線級joke底

上次爆左tsla股價有冇反應
上次冇睇到

升咗10蚊
data是無價寶

收左市所以而且盤後都冇咩反應
垃圾泡沫股今晚一定爆

今晚光頭佬同印度佬引爆垃弟

有 即晚跌左90

Bb長線係咪好野黎 見佢插成咁雖然有少少中概味但都想入

你嘅長線係幾長先

TO THE MOON

真係長線唔係一星期個種

射得好快

射到上去但降唔降得番

SN9正在進行高空試飛，有興趣入黎睇

(推到完場 4)SpaceX Starship SN9 Test Flight — FAA我屌你老母

解體解落

基本面有改善
但會唔會再插就好難答你

se係咪on撚9

跌停先都唔遲啦

FREE FALL 緊係咁ON mY GOSH

做咩

好記性
契媽魚真係契媽點石成金

正常，好快就會一野拉直

free fall

去

屌

可以等WSB單嘢過咗先嘅

good data!

失敗左

SN9

係咪輪到第2枝

墜機了SOSAAD

暴跌3日 4日收復返晒仲要破頂

好似落地轉唔切身?

大爆炸結局
開apps有下一場

SPCE 插先

死廢老

轉得太快

電腦大爆炸!!

尋日見佢升7%減咗少少，點知

屌你股價跟住火箭插真係笑到仆街

直插

係喎
好似轉過龍

Virgin Galactic Shares Fall After SpaceX SN9 Explodes On Landing

係咪有新GIF 了

點解spce插
啲人以為係地試飛?

sn9 爆炸關spce 咩事

space X 如果有股票買，次次火箭測試都好似賭earning咁

係

其實點解另外果枝擺咁埋
唔怕team kill?

角度問題
其實隔好遠

啲人不嬲9黎

裝signal裝到第二間叫signal既公司爆升都得啦

我都唔明 spce跟住插但tsla跌左幾蚊

屌真係笑死

SPCE係用飛機

屌呀tsla唔關你事呀 唔洗趺幾蚊呀on9廢老股

要一齊爆炸

Ford同FORD

Virgin Galactic shares are trading lower. The stock on Tuesday fell amid reports the SpaceX SN9 exploded on landing, which could negatively weigh on space sector sentiment.

ON9

我等緊另一支火箭解體

間硬扯落個sector到，幫佢搵左個藉口

另一枝有話射咩

無

睇結果作文

鑽石手火箭月亮

SN10未批，但明天會有starlink任務發射

因為起飛帶咗佢升 爆炸緊係要帶埋佢爆

GME竟然頂到89

今晚仲有EA er

*ALPHABET 4Q OPER INCOME $15.65B, EST. $11.97B
*ALPHABET 4Q REV. $56.90B, EST. $53.54B

納dee

beat

*AMAZON 4Q EPS $14.09, EST. $7.340
*AMAZON 4Q OPER INCOME $6.9B, EST. $4.47B

but WFC

Goog次次都最少人講最穩 正

AMZN

AMAZON 好勁

? 升喎

AMZN換CEO???????????????????????????????????????

大牛龜唔拆股慢慢妹

Amaz同goog都大beat

唔怪得咁CHOK

EPS 22.3 vs 15.68 forecast
留名GOOGL聽晚上2000

新果個咩料黎

又要講果果......
自從果果之後我都唔敢賭er

2000ed

好正常姐

龍市confirm

有冇其他source，只係聽到CNBC講

GOOG升成百蚊

專家食屎啦estimate差咁遠

阿媽喪

Amazon Announces Financial Results and CEO Transition

Amazon is also announcing today that Jeff Bezos will transition to the role of Executive Chair in the third quarter of 2021 and Andy Jassy will become Chief Executive Officer at that time.

“Amazon is what it is because of invention. We do crazy things together and then make them normal. We pioneered customer reviews, 1-Click, personalized recommendations, Prime’s insanely-fast shipping, Just Walk Out shopping, the Climate Pledge, Kindle, Alexa, marketplace, infrastructure cloud computing, Career Choice, and much more,” said Jeff Bezos, Amazon founder and CEO. “If you do it right, a few years after a surprising invention, the new thing has become normal. People yawn. That yawn is the greatest compliment an inventor can receive. When you look at our financial results, what you’re actually seeing are the long-run cumulative results of invention. Right now I see Amazon at its most inventive ever, making it an optimal time for this transition.”

屌冇天理
大家都beat果果冇得再升

Deep state巨頭嬴硬架喇

出返去救3500班兄弟

GOOG 8%

有fuckbook陪果果
以後得AMG算啦

EA

jeff bezos真係想走去全心搞火箭

份ER柒到

Er既野不嬲籍口黎大巿升乜9都升

大巿西冧er靚仔都要西冧

GOOG gogogo

雖然爛果係垃圾，但唔好拎fkbook呢d廢物黎比好冇

真永續科技股龍市
交到成績表

大龍市，PINS好似賭得過

AMG

Pins snap都賭得過

Electronic Arts (NASDAQ:EA) reported quarterly earnings of $0.72 per share. This is a 71.43 percent decrease over earnings of $2.52 per share from the same period last year. Th

抵撚死

呢兩日龍市又唔見補返個靚er價比爛果？根本就晒9氣唔洗理業績

GME盤後都係跌

買爛果成肚火

講起ea
隻戰地風雲5真係嬲
碌落山啦垃圾

你個名

正仆街 好想斬鳩晒去

EA一早應該收皮
唔用心整遊戲日日都係到諗點係玩家身上搶錢

amzn轉燈

keep到3350就出發去救3500班手足

琴日-100
今日-135 -60%
收齊頭90

小數點都懶得打

阿麻喪d call慘喇 起碼-50%

手快㩒錯表情

一晚無左1300萬

Monster

chok到 清倉保平安

Google beat 5成 升7%
阿媽喪beat成倍 倒跌

我屌你咩光頭佬

真係唔服都唔得

莫非連登真係燈

應該要拆股先有得升

otm果啲變廢紙都得啲iv值冇q哂

Er撞正換ceo消息好鬼馬

已經係鬥緊氣

因為Jeff辭去CEO

只可以講舊年AMZN升太多

你FIFA唔課多啲金佢點賺得多呀
唔賺得多股價點升呀

我係佢就講埋拆股一定cover番

董事會批唔批先

垃圾股升條春咩

14蚊貨底... 出面post 超多300蚊貨底

420賣左每人派錢仲好

原來今日RACE垃利出左er

條友上年2月玩到宜家

Wsb班友咁有信念有一部份係因為佢

dfv 點會走
用支那人角度以己度人

免費提供電腦砌機list

隔離post又有人話差啲想針

件事既本質仲未變

搞邊科

用股票幫大戶同大戶抗爭
好撚偉大

無人度過任何人，單純驚訝佢一夜損失咁多，你就大大頂支那人帽cup落黎唔知邊個度邊個？

因為太窮

玻璃心？

穩穩陣陣買snap 個份earning應該都夠晒驚喜

不嬲都話早潛伏啲人一早低調take 哂profit人地果班先係最早最有信念最抵佢贏

成班2 300入既同人講信念

講真連登12月有人出post講過啦果時仲係1x蚊
咁有信念唔果時all in

見人squeeze左上去幾百蚊先黎講信念

係我以己度人啦
請不要嘈交

Prnt 又一次突破 ath

呢隻都有睇 er pins snap 同呢隻都睇好 個大巿都配合

不過就唔好好似尖峰呢d社工咁周圍地圖炮囉

過山車 amzn call個班confirm去睇樓了

窮仲免費幫人

性價比之選
Ryzen 5 3600
1650 Super

RX570?

都得，上passmark

課金比我好過啦

大家要養成正確投資習慣

真係rap得
呢獲死好多人

石仔 ho ball

貪字得個貧
玩妖股又唔 stop loss

你都要

一講止蝕又有班人跳出黎話止乜鬼蝕，SH先皇道

輸晒咪幾好 想賺快錢咪當交吓學費囉
如果今鋪贏咗佢哋就會轉玩動物

學生有幾皮已經好好

上個禮拜就叫人yolo
今個禮拜就話預左total loss一早嗌左人淨係玩閒錢
問佢地係咪唔係玩緊閒錢既鼓勵人止蝕 佢地又會屌番你轉頭

你次次all in個股 高買低賣 etf都短炒仲要輸錢 講經咩

好想入goog

好公司既股票 sh 最多輸時間值

penny stock 炒起幾十倍
高 J 唔止蝕真係癲癲地

連自己玩緊妖股都唔知 抵死的

豬錢皆因贏錢起

Goog會唔會升得太勁

上星期賣左一部分入tsla
果然無做錯

諗起暴巴之前pin 商人買馬騮嗰故事...

amazon google > apple

得返幾千係到，放係到贏幾十蚊當搵分幾次放佢既手續費，反正佢又唔會差得去邊

AMZN聽日會唔會gap升呢

280入左GME豬死了

雖然我係一股黨

出邊吹到uptick rule係唔比沽貨

CEO換人可能有波動，不過份ER係真的勁

GEM升到3萬蚊

GME先岩

又跑輸契媽😂

點睇話可能會拆股

年年都咁講 不過換左CEO可能新人事新風格

聽左兩三年

真係拆股實升唔洗講

睇佢近排橫行跑輸大市，諗緊盤前好唔好加注
幾年前買落10幾股

就黎到ATH先加注咁有信心

goog

講左幾多次

今晚3大指數一齊破頂 你地話好唔好

Vxrt

爽 一野爆咁多

唔拆股好難上車

而且香港又唔可以碎股交易美股

3500 買一股個感覺好唔平衡

我見英國有啲broker得
其實點work
點解可以買0.1股

將咁多張唔同既碎股單合併成一個再去做買賣

等睇爆升/爆跌

Ib可以

用IB, CS已經可以

細佬我英文唔好 睇幾句中文黎得唔得

原來已經有啦

AMZN拆股啦你老尾閪

次次ER都見到

咁
假設我買0.1
唔一定有人買埋剩番果0.9
唔整數可以點算

大把人碎單你放心
真係唔得就過唔到張單
碎股單有時會慢就係咁

Broker食 遲啲再賣俾下條友
又有得食差價

應該間broker自己揸住囉

尾數對佢地黎講 應該好少

HOL
太空股無得輸

其實goog係咪仲有大把水位

淨係dividend reinvest program已經有好多fractionl share

你咁都預先潛伏到
勁

好耐無見過倉全綠

AMC 跌到地核
手持20 蚊貨可以點算

摸頂咁準呀

個新ceo Andy 係之前負責簽bb Ivy partnership嘅

新ceo我知係好野，公司唔會有問題，但好多散戶唔知呀嘛，叫大家小心點啫

個面個個都話$20放
你就$20入

Goog 升8%對比垃圾amzn真係天同地

幫大家接火棒

AMZN有幾時係唔近ATH

hi住英國巴打

放棄佢拆股了

上年9月之後幾時有

真係好難推郁amaz股價太大隻

想入，但個門檻太高好難分注咁入

諗起舊登個創富者

都話ib有0.x買，定係支牛無？支牛都係經Ib

上次er好似又係得google係爆升

爛肉衝完上去回足咁多日補埋裂口 屌你真係閪到震

MRK真係廢撚到一個點

CCIV睇個勢似price in緊合併消息,升得咁撚快

石仔咁正氣嘅

爛果er好倒跌3%

升市:正常
跌市:面容扭曲

肚痾式下跌

我讀書時都冇幾皮咁多

契媽繼續狂掃lmt

支牛的確無

次次買依隻野都無咩好下場

呢隻閪野中出即飛無回頭啦

WSB條友輸極都仲有1000%profit

為arkx做足準備

傻散做左人糧倉

諗緊係味係時候棄MRK 買番D MARX算

食左藥

上次ark一跌搞到佢蝕左刻屌哂契媽

X特價?

龍市都要-8% bb pltr

配股

枝棍好有係邊來 係邊走既感覺

全個倉衰呢兩隻

係度諗緊，點樣可以加大 arkk 個比例
Jnj dis jpm pltr tsm tan bb
好似隻隻都不能放棄

等拜登鳩UP啦

仲要兩隻都跌唔少

我 bb 好似13.幾斬左
因為太多股，所以好傷

Bb靚價入又唔想斬，但係又好似玩撚完咁

Bb真係個位數見

想同GME嘅朋友講
投機失利係平常事
抽身投資大路正股
唔好執著於GME嘅損失
相信時間坐下其他龍頭股
啲錢總會返黎

呢到應該好少人有買？

Bb 等緊入返子宮再買

熊yeah
點解我咁笨柒

一兩股玩下

人地幾蚊開始買，坐咗年幾

啲人成日話Strong Hold
唔係Strong Hold呢類型嘅股
諗諗佢由咩價位爆起
係唔係仲值得揸住吧

坐月中

重要睇住啲call變廢紙

一股黨

你又做了what?

冇呀 見到googl爆起又去望返上星期啲操作
好好地坐真係仲多profit過宜家

跌到我仆街
豬死了

費時入GME post講
被人話廢淡踩場乜乜乜
錢是你地自己嘅

GEM fans?
等我都買MANU先

睇今日個換手率同volume 就知人踩人

我覺得玩GME唔係問題 絕大部份人玩股票都係賭緊錢
最緊要係識風險管理 同埋 我成日覺得炒炒賣賣一係你做第一二水 一係就唔好玩啦 你永遠唔會知幾時停 一停果下就變左係老襯

不過有時係香港太大壓力 大家都想多D錢 聽到有個咁快搵錢既方法 就即刻去左YOLO

Vxrt 癲症

我都數唔到第幾次你坐唔定上黎呻啦
你係咪真係知問題係邊架

屌早排17蚊買 跌到15個幾放曬唔同佢磨 過吓癮就算

Cls 3830落3818掂一下就彈返
好彩我set 左limit sell 先瞓覺

You are not alone
我驚又冧閪減咗啲股之後大爆升

個市強到，完全無力跌？

一訓醒GME $90。

btw CCIV 咁都開到船
好無加碼呢

分注賣總好過ching chong

掣係自己㩒 股票市場柒咗唔緊要
修正先係重點 希望大家企得返起身

Cciv

想問下大家點睇 China Joe推可再生能源 SUNW好唔好而家入貨 見之前上過$29

唔係 係未完ah者

致富L

財不入急門

煩到閪咁 幾時先有結果 買唔買架屌

成件事好悲哀
之前有巴打強勢追擊我地廢老
宜家閪冧出面又好多人落井下石
但總歸都係一句「無謂同錢作對」
相信仲會SS嘅人就SH吧
動搖嘅人加入廢老股吧

唔買就閪冧

仲驚啲咩
spac邊有人會pump and dump
想死咩

上星期用$320行權果班人 唔知宜家咩心情呢

不過縮完都真係舒服咗 吓吓望50幾隻持有再望埋其他想買既真係好攰
又多咗舊錢比我隨時加注都得
不過煩在有幾隻始終想追返
Googl se apps呢堆

好多人就係覺得發達係依次 就一口氣買曬 跟住就出事

冇清呀 減咗少少

GOOG

TSLA成為廢老股

啱啦 賺少好過蝕多
萬一真係跌你仲哭喪

好想睇gme落個位數

如果成50隻
入面有20隻係打算揸3，6，7年
咁果啲唔好理
其他果啲考慮吓清晒佢？
坐唔定係一個問題
揸太多有心無力係另一個問題

啲股好升得，唔知係迴光返照定真龍呢
其實點分

Ocgn做咩升到咁

$28蚊番落嚟仲SH
profit都係錢，跌3成就咩都斬啦

唔好再講gme喇 輸錢已經好慘 經一事蔡一智啦 咪笑人啦 笑到啲人跳樓你好好受 你話我口德村又好咩都好 收下口啦唔該

我反手反得快冇咁蝕 100%倉>50%>80%
最尾賺少咗6舊水鎂但叫做多咗舊錢追乜都得

下次入之前叫我ok?

之後彈返咪dump 春

升跌都係成板gme
世界大戰係唔同啲

我識分我發左達啦

pltr 45跌返30.5
bb 28跌到11
唔放就真係dump春

Vxrt爆升到呢 call都無咩力既

果班笑人300幾放 買唔到貝沙灣 會離婚果班人呢

ipoe坐唔坐得過

一定好多
不過唔多人all in吧

正氣

正股驚閪

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1623.54 , 5.96 , 0.37 %
連登Core指數 : 11544.97 , -44.76 , -0.39 %
連登支概指數 : 1686.24 , 22.78 , 1.37 %
連登光時指數 : 1083.16 , 1.29 , 0.12 %
連登舊經濟指數 : 1508.67 , -9.94 , -0.65 %
連登奢侈品指數 : 1476.34 , 36.29 , 2.52 %
SPY : 381.55 , 5.32 , 1.41 %
QQQ : 327.68 , 5.26 , 1.63 %
VT : 95.25 , 1.3 , 1.38 %
BRK.B : 232.24 , 2.87 , 1.25 %
ARKK : 146.89 , 4.27 , 2.99 %

SH

病左兩日無睇市 兩日都龘

賺少成個大浪都唔好啦

core被重創

西冧同普通跌嘅分別西冧就肯定斬先好過
最多跌定咗買番

連CORE被屠

我上星期咪就係咁
星期三v完再大大棍打落黎嗰吓先發現完全搞唔到咁多隻，然後5x隻縮到宜家20隻，而每隻都比重都加返少少
又留咗20%cash，有位就再加
暫時黎講風險同manage既難度都啱自己
睇返上星期繼續坐既話係會多幾舊水profit，但長遠冇能力管理咁多野，個市差少少都含得

Amzn 換ceo 咁大件事無人講嘅

見到有人咁講
想講其實TSLA都有人當妖股
連TSLA都覺得慢...
成件事其實好危險啊⚠️

我都坐緊$26
其實個估值已經偏高

最後既最後
好欣賞WSB既SH精神
利申：持有一股GME@315支持

💎🖐️🚀🌕！

終於肯止左bb 了

17 已入，買埋Call，預長揸

08:09 【起亚汽车跳涨11% 苹果将向其投资4万亿韩元】格隆汇2月3日丨起亚汽车在韩国股市跳涨11%。据韩国东亚日报，苹果公司将向起亚汽车公司投资4万亿韩元用于建立生产设施和汽车开发。报道称，苹果与起亚或于2月17日签署协议，计划2024年推出苹果汽车。（来自格隆汇 App）

廢老goog都大升

連Core

契媽又輕鬆跑贏連郡

講左啦，無咩大影響

08:09 【起亞汽車跳漲11% 蘋果將向其投資4萬億韓元】格隆匯2月3日丨起亞汽車在韓國股市跳漲11%。據韓國東亞日報，蘋果公司將向起亞汽車公司投資4萬億韓元用於建立生產設施和汽車開發。報道稱，蘋果與起亞或於2月17日簽署協議，計劃2024年推出蘋果汽車。（來自格隆匯 App）

Me2

唔好話我唔醒大家
Bb 10蚊strike 一年premium 40% 做short無得豬

光頭閪去邊

落地獄啦梗係
不過唔係個個都咁搶口嘅

連core咩跌得咁勁？
入面唔係又契媽 又tesla？
琴晚點輸

契媽

咪搞笑啦apple car

一隻b.就夠拖連郡落地獄

份statement就只話去專注更有價值既野
我估去搞火箭

今日係咪gme之亂最後一日？

5x隻買etf好過啦 20隻都已經算多
十隻八隻玩到熟 都已經好夠做

賭Tsla option feel下咩叫郁得快

應該得返單位數

上次中過佢招了

光頭閪點會夠elon papa鬥
天地有正氣

25 賣左，15又接番而家輸最多

單位數又唔會呀嘛 本身唔係40咩

繼續SH

十幾咋

唔洗爭做第一個入場
唔好最後一個走就得

人地有錢玩嘛

ark

隨時好多冇買過
但叫人sh

sh to the moon!

千年難得一遇ge high iv

入左子宮退化緊做受精卵
穿10就變返做粒精縮返入爸爸條鳩度
天能版BB

咁多人棄bb

尋晚剩係隻pltr都驚發我一半profit

所以話美國同韓國公司真係兩回事
ino跌到仆街

今晚50快撚d完左佢

上星期15蚊開今個星期12蚊sp
尋日斬都仲有一半食，冇得輸

太陽神教就Tan啦

垃圾果
最後悔信錯你

根本個vol係對short side有利

一定係arkk

又話9月出,吹撚到

Google!!

要有信仰ok?

尋晚開始睇緊佢本one up on wall street

Ark
懶人賺大錢系列

食vol叔叔 都食到飽

第三次係到老吹簽約，on 99

我無信仰啦
輸左我5k鎂

佢輸錢我又唔會賺錢

而家好高位

大麻ETF勁過媽媽

如果今晚再西冧就即開

cls 系列
個etf 倉12月中建倉
已經 25%

唔一定既
睇錯股既及早止蝕接受自己輸左
唔鳩坐 轉買下隻係好事

今晚睇睇先

會番來的 只要信不要問

no
係進入下一次爆升旗
好多cash 回流中

高條撚咩
個個月都賺

有數得計 除非佢跌落6蚊 否則點都贏

點信
自己個倉得9%
阿木倉乜都唔做已經 25%

又升

轉個頭落返去140

googl

佢可能講吓笑
嗰時全飛巴lization

由冇得賣變到有得賣，應該點都有大增長
同埋本身合法嘅公司就係受開監管，冇咩影響
不過最緊要都係炒個momentum

GME一役都洗左好多新手，好事黎

今日高位唔代表咩

半年一獲
7月29 kodk
1月29 gme

即係大家買etf都係不問價咁入？

感謝好巴
星一做左nok
今晚睇埋BB

分注入，因為當升緊太多太急時有時會回調

尋日咁升得，今日回一回啦

有好多新手都有賺啦呢獲，包括me

有咩心得 新手成日覺得高位唔入

次次唔敢入 隔一個月睇返又升左

咁等佢跌到13x再入先
而家手拎140

分注入
兩日升左十幾蚊唔通追咩

NQ升200點 1.5% 連core冇任何著數 究竟升左乜

什麼叫絕望
抬起眼望望

cciv咩事升穿30蚊

以為自己intel咩 換ceo

只要個市未轉向，根本就唔洗理價位
早買早享受

變巴郡

光頭佬做董事會主席 咪又係佢話事屌

Bb拖低晒？

同連core一樣
龍到咁都豬錢

連core BB被宰殺都-0.39%算係咁

set 價mon實...
好似arkg咁
呢個月都係9x到11x
波幅大
一回就入
企企下
下次就變 10x 到12x 呢個波段

光頭佬就去搞blue origin

19蚊入 等咗成個月消息都無料到 我都唔知點解升到30幾蚊

老母g會戰勝歸來

短炒唔會炒arkk
長揸唔需要理現價 好簡單

點解琴日發射失敗 MAXR個價都咁硬

屌
死人垃圾果果
唉

你識d野...

無咩心得，平常心態，低入到就最好，高追左就坐陣

暴巴係咪有個wsb指數?

咁咪等跌嗰陣入

點會啊

我都新，不過我理解愈好既股先愈係破頂，一隻股愈平代表佢愈冇價值，不過當然幾時買都要講timing

唔明咩心態

契媽etf值月供,每個月點都有d偏低位入貨

學到野

留意下先

Yolo

愈溝愈贏 一睇就知係爆發型既成長股

我唔識拎etf短炒

Amazon announced in its earnings report for the fourth quarter of 2020 that Amazon Web Services CEO Andy Jassy will replace Jeff Bezos as Amazon CEO during the third quarter of this year. Bezos will become executive chairman.

Here are the results:

Earnings: $14.09 vs $7.23 per share forecast by Refinitiv
Revenue: $125.56 billion vs $119.7 billion forecast by Refinitiv

向下爆發?

似係

賭仔

ETF 月供撚
每個月分3日不問價各2股

契媽琴晚無啦啦入goog 今日就爆
次次都係咁 買arkk= insider

因為未必開佢事 間野都無公佈原因 同埋個system 仍然well function

bezo step down from ceo

膽細，short左7.5執石仔算

以德報怨師

玩左兩個星期gme 唔洗你d老野對我指手劃腳 肯定係眼紅我哋賺咁多錢 想質低個價自己入貨 我今日輸既機會係0丫

前排入咗幾本書 都係呢度巴打推薦
輸錢/冇乜操作咪睇吓

似同Elon papa 爭做下一代網絡供應
等blue origin 上市

唔敢入個陣入, 想入個陣放

高J開 不嬲買完預咗坐一兩個月先回本
雖然好多時唔洗坐咁耐

佢支野入到軌道再講啦
又細支進度又慢

唔係叫你做t
係每個月總有回既日子

cciv jel

出面直頭貼堂咁，睇黎班人之前升個陣得罪太多人諗下我地次次賭earning投名狀都貼堂嘅話我心痛

邊間仲有得做short
我牛牛同TD 都唔俾short

飲緊水差啲噴水

blue origin

AMZN是咪應該減持

愈跌愈買

尋日就dkng爆
到底係有蛋先定有雞先

之前YouTube 睇過佢landing 都幾穩
唔知佢支火箭負重可以幾多

買少少輸當跌左 allin果班唔知咩心態

佢支野進度慢到呢
吹水就第一軌道都未入到就放話可以同獵鷹一樣

如果想最低位就無可能啦

Blue origin隻spac係咪srac

輸錢我有經驗，選屙煙最後那天

貴少少嘅六合彩

睇返琴日SpaceX支SN9 差最後落地個下 旋轉都可以做修正降落

直頭搵唔到開到po幾

市場最終由極端回返去中點 再駛去另一個極端

大firm founder好多都做做下頂唔順，跑去做返specialist
以前bill gates又係咁

不嬲冇可能，預舊錢分2 至3次入

Size︰

飛行高度︰

兩支難度天差地別，blue origin根本入唔到軌道唔洗諗運衛星，做太空邊緣既旅行可能仲有啲諗頭

今星期上返200當佢地羸

我覺得由頭到尾都係大户一個局

當比spacex打到收皮就會返去

屌隻19野 入左leap call先增發

tan gel

琴日一口氣斬埋

我幾期待佢同fb仆街

其實好簡單 當目標想買20股 咪分開5股5股咁買 攤開幾耐就自己決定 有升勢溝上又得 個市回溝淡少少又得
蝕幾蚊手續費好過一注入晒咁大風險

Arkx

tsla

google 勁過fb 十膠幾萬倍

but stonk only goes up

今次係大戶搭佢地順風車 不過落車之後順手送張地獄通行證比佢地
人地買股票又唔係為左賺錢 我地識條鐵咩

Ark 嘅etf 係永動機

信elon musk定信reddit散戶
佢地真係唔識分

beat到仆街就有份

參考最近果果earning

Spce 啲fd 嚟

其實望下出面班 高追gme 既人
就心態平實好多

去同Virgin Galactic鬥可能會贏既
但佢要同spacex鬥

豬死了

其實如果我bb 21蚊買 有200股
係咪sc 2張 21蚊 去搵下期權金比較好
有排都升唔到上去

精通科技既薛巴

ib 300%margin

只係有興趣邊睇邊學
我成日都會講錯比人糾正返

幻四都就到

Vxrt = next mrna

都未必
VG 已經好多有錢人一早買晒機票等緊飛

有無人記起呢首歌

如果預長揸，月供算吧啦 回報同睇位入 分別不大
好過下下坐唔定

3月再咁講得出先啦
雖然我都唔太想留，但除非佢淪落到煙條之流唔係架話一時輸唔代表乜
太多股都係咁

VG同spaceX唔同客路

我知啊，就係short put都唔俾

飛到的話
不過佢的確有機，早排Virgin Orbit試飛成功叫係一支強生針，雖然任務性唔同

無錯
blue origin宜家得可以同VG鬥既資本
但就死都要當spacex係對手
可是人地根本就無當過佢係威脅

洗完新手個市先有得龍

Gme 曾經$500 真係好平

cciv gel

光頭佬點睇都唔會咁冇大志，如果搞火箭剩係想贏spce,佢搞黎做咩

CLOUD 一係AWS, 一係Azure 嫁啦

千4 Tesla 果陣我都咁諗
後悔啦

Azure 係咪贏左aws

佢船長黎18年買

佢好早已經cashout左mil幾

其實多個玩家係太空領域到係件好事，有競爭有進步，只係光頭佬要追上獵鷹都唔知要用幾多年，追到後starship已經完成

不過好認真，starlink 個肥豬肉咁大，仲要比Elon 獨佔左
光頭佬想射衛星上去分一分都好正常
不過得唔得就後話

有無人有揸nndm
有啲後悔尋晚入dnmr無入nndm

唔記得琴晚定前晚13蚊入咗

上一次增發大約10蚊買左

佢成本50k鎂

多數用AWS多

啱啱check好似冇
可能縮iv

上次點唔到火都安全著陸，應該真係飛得
嗰個由迪士尼過嚟嘅ceo 仲話一年要飛400次

唔係
仲差十個一皮

今晚又係關鍵

點解ft個價咁西fifo架

追到falcon嗰陣火星都開發完

咁就啱啦
即係佢連自己嘅定位都唔清楚，咁行慢好多步

未, 但AZURE 係第二大
AZURE最大優勢係平

Sp都要？

佢係想玩埋starlink個套呀，兩邊已經嘈緊，但就算佢真係玩埋一份，射衛星上去個成本都蝕死佢，starlink可以大量射上軌道既原因係可重用火箭極大化既壓低成本，光頭佬只可以燒錢，所以佢預計射既衛星得個幾千粒，starlink係幾萬粒，佢贏既機會少之又少

同其他pump&dump股票一樣
不過多咗個主題話係散戶vs大戶
相信由頭到尾都係睇好嘅大戶vs睇淡嘅大戶
兩邊都大賺
只有兩間沽空機構&SH到而家嘅散戶輸$

To the Mars

Azure最大優勢係M365

都係, 得佢入到中國市場

光頭佬嘅極限已經到咗

唔好咁 人哋仲有new glenn要同sls 鬥快入軌

dllm

有排sh

13-14蚊好似磨左幾日

希望今次順順利利
尋晚跌到仆街都好痛，好彩叫做有位入call

亞軌道飛行同旅遊係有潛力既行業，VG成功到既話要認真看待

無錯 好早take profit
事態點發展佢都贏左

光頭佬粒衞星 高度好似低好多 所以唔需要starlink 咁多數量

見到成5蚊wor

完全冇feel ，本身都當佢只值$0

係咪買咗26/2 call呀

等今日sony 財報
最期待係佢半導體業績
其他嗰啲就算啦

佢仲有登月艇要同spacex鬥